貓第一次見黑人

黑人: 唔好咁啦好無！

以為呢張

nigga ~